Kohto korrapärrast olli Nurme walla kohus kokku tulnud ja kohto ette ei tulnud, ei mingisuggust kaeptust.Kohto peawannem Mart Meinwald XXXKõrbamehed Jürri Lindros XXXJuhan Simson XXXKirjutaja J.Harnak [allkiri]
